iPhone影唔到相 求救

小弟用緊部6s plus
唔知點解開相機個畫面會係咁震
震到勁朦影唔到相
反轉部機睇直情見到個鏡頭位係咁係度震
隊近d仲聽到有滴滴滴咁既聲
開頭只係打橫影同向上影先會震
依家直情一開相機就喪震
搞到影唔到相勁唔方便

有冇人知係咩事 去apple整又大概要幾錢
求解答

一模一樣情況, 有可能電話跌過落地下搞到咁, 如果返apple整可能好貴, 所以係fb搵左個高評分又可以係地鐵站幾分鐘搞掂既師傅整, 整左4百幾

放粒磁石喺鏡頭隔離

認真得

個OIS壞咗 似係跌過嚟

巴打介唔介意講下係邊度搵

係 我之前經常跌

換機啦，之前買過部機都係咁

之前iPhone 7 都係咁，去咗搵Genius, 埋單$4XX

認真

試過一模一樣情況，自己換左個camera 無事